有無諗過係街既痴線佬其實係傻唔晒

真係傻又無屋企人睇住既入晒青山la 可以週街走其實只係三分傻， 啱啱地有個傻佬係地鐵叫人就鬧， 撩人打交， 但俾個霸氣阿叔怒屌即逃 睇佢既逃走路線應該傻唔晒

就係堅傻先唔入青山，邊個比錢醫個冇得救既傻人

就算知邊d傻唔哂 邊d堅傻 又有咩用

好多人見到傻佬就驚 但當知佢地傻唔晒就覺佢廢 屌走佢地就唔駛俾佢地煩

係
琴晚先係將軍澳 同個朋友比個痴線佬跟到觀塘
仲要每個站行出月台睇我哋落車未

香港唔少人扮痴線呃傷殘

你就係街邊啲痴線佬